林鄭將全香港人既性命押上賭桌換取習近平既特赦

林鄭等咁耐都唔封關，甚至係政策上係歡迎中國人走難來香港，佢的確係等緊逆轉，但係等緊中共特赦佢半年來反送中犯下既錯。

習近平明白必須封鎖武漢湖北省來制止疫情，但逃難既湖北人會同其他中國城市產生衝突甚至可能引起民族內亂內戰既情況。咁點樣安置走難既湖北省人呢？

答案就係於香港呢個外人地方開隻逃生門，既可以安置湖北人，更可以平衡各城市既利益，甚至可以將疫情既聚焦放係香港令國際視線淡化中國本土疫情同民主戰役，林鄭民意輸到仆街又點？短時間你唔會見到佢下台，甚至將來佢更有機會因抗疫有功俾中共讚賞。

但係林鄭，雖然你擺左全香港人條命上賭桌，而且呢步棋捉得幾絕，甚至即將發生你所期望既逆轉令中共保住你條狗命，但就如車公所講，你將會有報應，愈係計算精密就愈易出意外，半年啦，你仲未學識咩？

點解班狗咁高調叫班中國人來醫病，好明顯因為班高層一早知林鄭今次既政治任務，有意無意放軟手腳等班下屬狗吹風

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

法不治眾,眾警犯夾港政權而不能治
法不治眾,眾官犯夾共政權而不能治
中共中晒港共的法不治眾之計!!!!
習總成個黨被林病牢牢緊扣墊屍底

港共的如意算盤就等同721元朗加強版,等有好多香港人死等人求救無助,到最後以聖人身份出來救世,上次是只發動白衣人襲擊元朗,今次係借病毒襲擊全香港,萬分惡毒!

柒婆連口罩都諗住係支那買，係未諗唔到其他奶共嘅方法。？

香港係一個面向世界作生意嘅地方，如果認為支那咁巴閉，就唔使係瑞士度停咁耐同班達官貴人Sell香港喇！垃圾。

若果逃生門角色做得好，絕對係超大功來，足以救返佢既政治生涯